求下政府唔好出老解啦！

求下政府為左香港呢塊福地三思唔好出動老解，我相信香港政府有能力解決所有問題架！